Documento gerado sob autenticação Nº WNT.452.375.TOJ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7251                  de  08/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  03/08/2017,   referente  ao  interstício  de
01/03/2005 a 02/08/2017,  para o servidor AUGUSTO CESAR RODRIGUES REBES,  ocupante do cargo de
Porteiro - 701458, matrícula SIAPE 0050278,  lotado  no  Instituto de Matemática e Estatística, passando do
Nível de Classificação/Nível de Capacitação C II, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação C III, em
virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.202079/2017-60:
Formação Integral de Servidores da UFRGS IV CH: 95 Carga horária utilizada: 90 hora(s) / Carga horária
excedente: 5 hora(s) (02/10/2006 a 14/07/2017)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
